\begin{table}[h]
	\centering
	\caption{Расчёт расходуемой электроэнергии}
	\label{tab:расчет_электроэнергии}
	\begin{tabular}{@{}lrr@{}}
	\toprule
		Наименование	&	Кол-во	&	Энергозатраты, \si{\kilo\watt\hour} \\
	\midrule
		Холодильник Nordfrost NR 506 W				&	1	&	\num{0.3}	\\
		Миксер для паяльной пасты GAM-62			&	1	&	\num{0.5}	\\
		Устройство трафаретной печати SP002-M		&	1	&	\num{0.15}	\\
		Установщик SMD компонентов Neoden 4			&	1	&	\num{0.18}	\\
		Платформа Intel NUC L10						&	1	&	\num{0.09}	\\
		Монитор Dell E2016HV 20" Black				&	1	&	\num{0.02}	\\
		Печь оплавления припоя RO06+				&	1	&	\num{3.68}	\\
		Система струйной отмывки OKO 2000mP			&	1	&	\num{3}		\\
		Паяльная станция JBC BT-2SA					&	1	&	\num{0.1}	\\
		Ремонтно-паяльная станция JBC AM-2A			&	1	&	\num{1.15}	\\
		Дымоуловитель Х 1002 ESD					&	1	&	\num{0.2}	\\
		Увеличительная линза TMT-MG100				&	2	&	\num{0.06}	\\
		Шкаф сухого хранения SDB 1506				&	2	&	\num{0.6}	\\
		Светильники IEK ДВО40304					&	8	&	\num{0.25}	\\
	\midrule
		Всего										&		&	\num{10.28}		\\
		Всего, за год								&		&	\num{12 186}	\\
	\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}
